<TVB> 中國正研製新一代新超級「天河三號」 目標是再問鼎世界最快超級電腦寶座 採用晶片全屬國產

內地正研製新一代新超級電腦 採用晶片全屬國產

2018-08-13 07:20

而正在研發、預計2020年建成的「天河三號」 ，目標是再問鼎世界最快超級電腦寶座，而它使用的晶片全部國產。

正在
預計
目標
2020年

晶片全國產
咁.........加油啦

2020

支那產，但間廠係美國公司，粒chips版權都係，就好似iPhone咁

又贏

磨走人地個logo當自己國產

磨走intel logo再印自己logo果種國產？

宣佈產地係領土咪得lor，火星製造都得。

咁勁自己出產晶片。咁華為 小米 oppo vivo 全部唔好再買國外晶片啦

手機 電腦用晶片自已有能力生產再講

咁即係之前果d唔係啦 屌

大家應轉去入特朗普睇下個新聞，等佢重視下

國產sun sparc cpu好似之前都有
依家外國玩慳電，運算能力唔會再用來打飛機...

好威威喎

Intel有廠係大陸
係啦又自煮撚發

支那連NAND DRAM都未追到人，仲敢講CPU?

諗起sod

為2025做準備 多謝TVB

2025

光刻機係咪國產先

贏國超級電腦=大量cup同gpu同ram砌埋一齊